\section{Planos para defesa}
		\begin{frame}{Planos para defesa}
			\title[Planos para defesa]{Planos para defesa}
			\begin{center}
				\textbf{Planos para defesa}
			\end{center}
			\begin{itemize}
				\item  Levantamento dos Programas Stricto Sensu (Programas, Linhas de Pesquisas e Professores)
				\item Criação dos agrupamentos hierárquicos
				\item Extração dos Programas 
				\item Adequação dos programas utilizando os indicadores CAPES
				\item Treinar a Rede Neural
				\item Redigir a versão final da dissertação 
				\item Defesa
			\end{itemize}
		\end{frame}

\begin{frame}{Planos para defesa}
\begin{table}[H]
	\footnotesize
	\centering
	\caption{Cronograma para defesa}
	\label{tab:cronograma}
	\begin{tabular}{|p{3.9cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|p{0.3cm}|}
		\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{Atividade/Mês}                                                                                                  & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Jun/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Jul/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Ago/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Set/\\ 2017\end{tabular}} & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Out/\\ 2017\end{tabular}} \\ \hline
		\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Levantamento dos Programas \\ Stricto Sensu (Programas,
        						\\ Linhas de Pesquisas e
                                \\ Professores)\end{tabular}       & X &   &   &   &   \\ \hline
		Criação dos agrupamentos hierárquicos                      & X & X &   &   &   \\ \hline
		Extração dos Programas                                     &   & X &   &   &   \\ \hline
		\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Adequação dos programas 
        						\\ utilizando os indicadores 
                                \\ CAPES\end{tabular}              &   & X & X &   &   \\ \hline
		Treinar a Rede Neural                                      &   &   & X &   &   \\ \hline
		\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Realizar a predição utilizando
        \\ uma Rede Neural\end{tabular}                            &   &   & X & X &   \\ \hline
		Redigir a versão final da dissertação                      &   &   &   & X & X \\ \hline
		Defesa                                                     &   &   &   &   & X \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}